在每夜你的是我的女兒人

生與死 仍然屬你